電子消費劵？不了

We chat pay
Ali pay
Octopus
Tap & go

唔要比我

樓主淨收cash